將軍澳被斬女仔屋企人有嘢講

借朋友acc，我係個女仔嘅好朋友。

佢屋企人話唔想透露佢嘅資料
(立場已經改返做黃姓女子)

請大家唔好再瘋傳同討論佢個名同背景。

同埋澄清返佢唔係日本人。

佢現時無生命危險，但未清醒，等佢清醒返再決定要唔要公開討論。但現階段請尊重佢屋企人嘅意向，請大家俾返啲空間佢哋。

麻煩幫幫手推。

推

認同

P牌推唔到,祝早日康復

希望佢可以早日康復出院

god bless

push

祝福

大家專注緝兇先 等事主休養下

加油

快d好返

祝早日康復

早日康復

幫推

推
要起唔該係起斬人兇手底

希望唔好有事

推呀

希望快啲好番。💪

信報證實左佢係佢地嘅副刊記者，上月剛辭職

anyway, 祝早日康復

Push

啱

祝佢早日康復

推
祝早日康復

仆街香港人 一定要報仇呀

p牌幾時先推到。希望佢早日康復。好人係會平安架。

推
唔好煩到佢地屋企人

推 尊重受害者

核彈都唔割

知道

希望早日康復

推！快啲好返

up

香港人與你地同在

好，推

早日康復

推
傷者好好休養

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

屌 根本仲未清醒

仆街藍絲 仆街黑警

有咩需要，出一句聲

God bless

最緊要人無事!
快啲醒返!

一定要好番

祝早日康復！

知道

祝早日康復

斬人兇手可能會被滅口，他亦有可以被綷納宣傳影響的藍絲.

大家支持

祝佢早啲好翻

認同，希望你早日康復

一定要好翻

天佑好人

請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

自推

好人一生平安

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

721 811 820

721 811

祝早日康復!

推比更多人見到

Take care

快d醒返

推！

推!!!
祝早日康復!!!!

早日康復

警犬真係無撚用，組成民間守衛隊係有必要性！

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Take good care

我點知你係佢朋友？

btw如果係真，祝早日康復

早日康復
千奇唔好有事

P牌推唔到

早日康復，吉人天相

請各位集中精力搵個殺人犯俾黑警或者私了

盡量唔好再Share有佢全名嘅新聞，謝各位！

尊重

推 祝早日康復

祝早日康復絲打

PUSH

祝早日康復，亦希望家人俾多D支持佢，無論大家立場係咪一樣。

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

早日康復！！

推呀, 保護當事人

pish

612 721 811

早日康復!加油!

點解我要信你p 牌都唔信蘋果立場，
你個acc 有咩公信力？

撐

GOOGLE先知原來發生左呢單
當時咁多人個刀手都敢做野,睇黎都係收足安家費的亡命之徒

祝 早日康復

推 祝早日康復
要盡快捉到斬人兇手 嚴懲

其實正常報導放去日本就可以了
係來自邊到其實唔重要

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

一定要好返呀

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

推
希望快D醒返！早日康復！

一定要捉到斬人條撚樣

🙏🏼

同埋澄清返佢唔係日本人。係咪真㗎？

真

信報唔出黎譴責暴力

祝快d好返
要睇住我地勝利
一齊去煲底聚

希望佢早日康復

唔好有事

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

如果你覺得P牌信唔過,你可以搵番相關post
已經有好多非P會員話俾你聽佢唔係日本人
駛唔駛加多我呢個?
我都識佢,我求先聽到嚇撚呆左成個鐘

一定要好返

必須追究!

每半個鐘聽到新聞都好擔心
加油！快啲好返！

tui

出左啦 睇fb

Pish

推

吉人天相

祝平安健康 早日康復

請加油。

大家唔好再傳佢既名同資料。

蘋果立場咪del左個名囉⋯⋯

收到，祝早日康復

Bless you

推 早日康復

希望快啲好翻

記者黎

Fake，唔好信佢

將軍澳條友羅湖著草拉咗！

最緊要早日康復，但願無後遺症

樓主我地憑咩要信你

明報記者仆街藍絲乜人都斬

屋企人收了安家費，明嘅

我屌你老母臭閪

佢職業係記者， 撚屌藍絲要打壓言論

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

早日康復 連登仔女一齊養佢一世

明白，
希望佢快啲好返

集氣吉人天相啊手足

咁你係邊位？

總之早日康復

早日康復出院

收到，推

想問吓被斬女仔：你會選擇控告，定大愛包容？

快d好

推
早日康復
要起唔該係起斬人兇手底

早日康復
快啲搵到兇手

我唔可以呼籲埋所有兄弟唔好咁火爆趕住去做嘢. 真係擔心會出事

信報自爆喎

呢D 狗起底都費事, 直接BLOCK啦

希望女事主盡快康復加油

推
請好好休養

可唔可以呼籲埋所有兄弟唔好咁火爆趕住去做嘢. 真係擔心會出事

天祐義士 成朝都好擔心佢

Push 快啲醒番🙏🏻🙏🏻🙏🏻

您無證據，只係鬼

推 尊重傷者
但一定要拉到兇手

點解浸大無表態

God bless her

大步larm過！！無事的！！
條斬人仆街hgc!!!

推
尊重受害者

推
早日康復🙏🏻🙏🏻

Get well soon

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

重要 推比其他人睇

0推

吉人天相

早日康復！

祝早日康復💐

all the best
And support

4:00pm頭先睇東網，話命危喎，你係佢朋友？？？

祝早日康復
好人一生平安

721

祝早日康復，市民一定盡力緝兇

堆

個女仔背景唔駛討論啦

要討就討個案情

祝早日康復

823人鏈

推，祝平安

佢唔係日本人 真係香港人
集氣比人呀師姐

推
尊重決定

佢醒個時你代我地同佢講聲加油，好多人支持佢

推
早日康復

平安就好

究竟仲要發生幾多單斬人案差佬先做嘢
係咪要死咗人先郁一郁

推！
祝個女仔平安！唔好有事

推
btw 希望早日康復

起斬人兇手底

依家情況好轉未？

祝傷者早日康復
嚴懲兇手

祝平安

集氣早日康復

祝傷者早日康復

全港市民都撐佢。加油

Pish
黑警死全家

推
祝當事人早日康復

加油 早日康復

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

祝絲打早日康復集氣！！！！

希望佢可以做日本人，唔使面對中共港共。
早日康復！

Help pish

好

早日康復 手足為妳祈禱

推
希望平平安安

希望佢地收到我地嘅祝福
黃小姐要早日康復！！！

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

被捕成功係因為熱心街坊搜捕搜證
所有刀手行蹤 人證 物證 翻查cctv記錄
全部都係街坊功勞

差佬捉人只係今次單野太嚴重
比大家發現佢連謀殺案都想冷處理
比佢走甩民憤一定爆煲
唔係班街坊做野 同文宣施壓
條友一早著草成功

事發經過咁左咁耐
Cctv又影到刀手番左住所
根本只要封鎖現場
簡簡單單地毯式搜查已經秒速捉到犯

接案警員根本冇心拉人
有謀殺案都唔即刻封鎖現場
比機會刀手換衫逃離大廈
任由殺人犯通街走
嚴重失職 危害公眾安全

重申一次捉到人係街坊功勞

過關捉人真係話咁易
網上已經起曬底 住址 姓名 樣樣齊
根本就不費吹灰之力
黑警Mon po狗又勝
唔好比陽痿聰開記招拎光環
今次只係執雞+被迫執法

我屌你老母啦

又Block一個

早日康復！！！

推！！！！

推 好人一生平安

手動推
等你清醒 一齊清算黑警！！！

明白 早日康復

早日康復呀 好返晒先再企出黎啦 身體要緊

祝福：平安度過！

幫放大

真！立場都講左啦

「《信報》證實，受傷人士為其公司同事，本月初辭職後，正在放大假。由於家屬認為不方便，所以不會透露受傷同事資料。《信報》讉責行兇者為暴徒，並對事件表示非常痛心。」

都唔知係咪唔想人講，你話就係呀？

上次射爆眼個女仔嘅呀哥個POST已經炒車
你地班友.....

早日康復
好人一生平安
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推，

保重身體

好好休養, 一定要好返!!

女人一生平安!! 希望佢無事!!!!!

好人!!!

好人一生平安
pray

願主保祐佢

盈科拓展主席李澤楷已透過《信報》向其家人轉達深切慰問，並表示會支付受襲記者的一切醫療及復康開支，亦祝願她早日康復。李澤楷重申，強烈反對暴力，希望警方有能力將暴徒繩之於法。

辭咗職楷楷都肯幫手

fact check？

快d好返!!

天佑絲打 , 希望冇後遺症

被迫執法
但元朗呢

祝早日康復，每日為你祈禱

早日康復
日日清算黑警

祝早日康復😭

認同，祝早日康復

ok，收到

811

......

買定架餐起屋企先啦 藍絲冇人性
唔係假膠
佢可以連佢屋企人都斬埋
以防萬一呀

真唔真呀

大步欖過。

721 811 818
追究所有親政府恐怖份子。

p

祝大步檻過 早日康復

Speed recovery!

get well soon

加油，祝早日康復

diu你 蘋果立場有光環大晒？佢地做過既衰野，唔會係光環可以洗得甩

利申：識當事人 d記者為hitrate不擇手段 未fact check就出街是常識 你信佢地？笑

一定無事康復好返晒

個女仔同家人都要撐住

頂住 早日康復

撐住啊！我有書未還比你架

希望唔好有事啦

五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

god bless🙏🏻

Push 祝早日康復

p牌推吾到
希望佢早日康復

祝早日康復！尊重傷者家人意願，請各位手足幫手保護傷者私隱

721
811

係咪受到壓力力不能公開

推。

help push
hope she will get well soon

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

早日康服

可惜，有d傷永遠唔會好

點解香港會變成咁

南無藥師琉璃光如來
南無藥師琉璃光如來
南無藥師琉璃光如來

請問佢情況還好嗎?

將軍澳既巴絲打今晚2100寶林狗署等

希望個別忘個人可以無事。

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

God bless
尋日追po講到話佢呼吸都困難幾驚佢過唔到呢幾日

God bless her
God bless Hk
祝早日康復

信報都斬 仆街了

早日康復！ 我地會繼續努力